iphone 11 有奇怪信息

舊機trade左洗左機
跟住回復左backup去iphone 11
呢二日係甘有 你的SIM傳送了信息

係咩黎

【929行動】大家好，我地係Chinazi。